NBC主播稱讚拜登團隊，因為佢地「唔會政治化」

啲口吻咁熟口面嘅

同中共港共一撚樣